家貧，撩完女都唔敢食 你問我答

讀緊書
單身一年
屋企用木地板
無冷氣
四條友得一間房
用緊Iphone 7 plus

size=6]日子很辛苦[[/size=6]

屋企木地板

廁所對出嗰幾塊霉晒爛晒，都唔敢帶朋友上嚟玩

窮到用i phone 7 plus

利申 身邊朋友窮 都係用an 機
就算 i phone 都係用緊二手6 s

溝條住私樓既女
搬埋入去住

如佢係同屋企人住既就每個月比返3，5千細伯伯母

J短，撩完女都唔敢食 你問我答

大家問野啦屋企電腦壞咗，出唔到文宣poster

躝啦 屌

再屌大條女個肚.同伯母講你個女唔值錢架啦.我要左佢啦. 以後又有私樓住

寧願要部iphone7 plus都唔要冷氣

用iphone對我係夢想
於是中三開始儲，儲咗好耐錢先買到

Ex係 雖然大家都係住私樓，但係所有嘢都天淵之別
例如佢屋企有冷氣

唔想食軟飯，寧願做單身狗

家父話風扇已經夠，男人大丈夫能屈能伸

再望下個標題 我都唔知講咩好

食完唔埋單咪得囉
讀緊書拍拖使得幾多

點解你屋企會無冷氣

唔係個個一出世都大富大貴

屌你老屎我SE仲跌爛左靠張MON貼痴撚住咋

但係仲細個公屋

分了，想埋都無得埋

點解木地板就係窮？

我塊磨砂Mon貼都爛晒，都係照用

唔知邊到聽過話屋企用木地板非富則貴

非富則貴咁點解仲係窮

家父話好貴，連劏房都有冷氣

我單身22年

我都唔知，日日都生存緊

遇到過客，又有咩意思

屋企連WiFi都無

私樓都家貧

睇嚟ching對窮呢個概念認識得唔夠深

好啲公屋fd，都有錢過我
佢地有ps4 我無

啲fd日日講打機，一句都答唔到嗲，game都無錢買，pc spec又唔勁只係可以靠YouTube了解下

你邊間讀n賤？

我屋企冷氣都壞咗 好撚辛苦

廁所幾大

唔自爆了

慣咗了 已成大丈夫

無冷氣多左

同出街廁格差唔多

呢d天氣冇冷氣咪成身濕晒....
床一定好臭

真心 啲人返屋企閂窗開冷氣 我就開大個窗

有風扇

我呢啲住公屋嘅都未出聲
我又咪係自己努力返工儲錢
之後買部iPhone xr同新laptop
高中開始就靠自己
我呢啲仲要讀hd乞食

能屈能伸 我驚兩腳一伸
熱撚死 人真係會熱撚死

我開風扇都頂唔住.....加油呀巴打

我都靠緊自己返工
中學果陣要雜費
寧願自己比
都唔想問屋企人拎

同我一樣

出咗立會避暑 比屋企人多啲空間休息下

返到屋企沖凍水涼 降降溫

好羨慕啲朋友 敢帶人上佢屋企

作為一個女仔 我唔覺得有幾羞恥或者唔開心
我自己都唔鍾意問屋企人攞錢
成日俾人攞錢威脅我 好討厭呢種感覺

人一定會有低谷 無錢嘅時候
如果個女仔接受唔到
亦都係代表佢同唔到你一齊捱 幾愛都冇意思
咁就放生佢啦 俾機會佢搵個金龜婿

Btw讀緊書應該未有咁複雜 其實唔使諗咁多
出到嚟做嘢先再諗都未遲

唔知你認真定假膠

但係我都每日望住地板唔開心

你夢想都幾垃圾

用iPhone 7plus都叫窮咩
利申 公屋撚 月入低過中位數
仲用緊6 一日未壞都唔會換

打工啦做ptbf囉

利申 今年年頭我仲用6s
係因為個喇叭壞咗 咁啱又有舊機換新機優惠
所以先俾錢換

見到家父外國讀大學，全個家族學歷最高都脫唔到貧
見到伯父姑姐個個都住三房兩廳大單位
我grad果年家父就退休了，仲有個細佬升中一
日子都唔知點捱
有陣時都忍唔住匿係廁所喊

咁願望囉
利申：咁多年嚟屋企都無買生日蛋糕同禮物比我

咁撚樣叫窮？

後生嘅真係唔會理咁多

我妹男朋友都同你差唔多，四個人住住深水埗兩房舊樓
我地屋企五個人住四房私樓
但我妹好愛佢男朋友
加油師兄

點解唔窮得？
唔通拎iphone XS 個個都係大富大貴大富翁？

你體驗下童年咩玩具都無就明

希望有一日體驗下ching既生活

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

私樓叫窮

樓豬有冇試過冇錢開飯

而家d人係咁痴線
生活基本咩都可以慳
但手機就唔慳得

起身返工 OT 食飯 放工做運動/拍拖 玩電話 瞓覺
其實好快發現住邊都好 個個人嘅生活都差唔多
唔好睇死自己

原本部紅米note已經係連電話都打唔到
諗住換部好啲耐用啲

主要係屋企窮
自己都還算食到飯
不過好多時都屋企食

況且有啲野真係唔慳得
見過朋友壞電話 然後求其出一部
最尾貼錢買難受

靚唔靚仔

呢樣大鑊過屋細錢少

住得唔住舒服 有冇壓力 又係第二回事

靚仔都可以係窮人

個個窮人都做到ptbf 咩

我大學畢業前一直都係床上做功課溫書打機上網
到今日有得自己訓五尺床，係一個人訓
唔係有錢就溝到女既

我面皮厚啩？
果陣同女出街由頭笑到落尾
全程無dead air

有無人答到我有咩咁好負皮

屌你 我仲用緊IP5

你講野咁on9

係咪智力有問題？

我想窮㗎咩？

部電話其實唔係重點
身邊好多人都有父母供養
比錢買電話 買衫 買樓
而我就咩都靠自己

儲錢換電話啦

連登就係咁

有幾短 我得20cm

屋企一年都無一兩個客
新年都淨係去人哋屋企拜年

我用緊6s

屋企人 朋友 女朋友 知唔知你有20cm?

自己出定屋企人出?

碎料 16歲就返pt養自己交屋租 你又試過未

得你知 同我女朋友知咋

我未去到咁慘

咁多人知

我窮到iPhone買唔起用紅米

我儲咗6年錢先買到

當你覺得自己好慘同好窮嗰時，不妨諗下嗰啲老人家要凌晨執紙皮。無論幾惡劣嘅天氣都要執，就會發現自己已經好幸福。

無論點都好，咩事都有轉機嘅 加油

我全家啲電話都係我出架喎⋯⋯

咁就真係窮啦，用I phone真係窮極有限。

呢幾日你日子點過？
擁抱臭狐和汗味？

屌你，我夠住過板間房 劏房啦

無錢真係唔好食女

一個唔覺意仆街你啲精子搞到條女懷孕到時你無５００萬ＨＫＤ點撚養

駛乜諗到咁遠五百萬？
自己都未養得掂
佢呢啲打靶仔，$8000家計會都冇啦

師兄，咁你又要積下口德既，

佢都有自知之明，都講左撩完唔敢食。

我比佢既建議係：希望佢搵到一個解決居住問題既方法

不過睇佢老豆應該都係精神有問題，
呢點有啲難搞。
唔知佢申唔申請到公屋ＯＲ已經出黎打工搵錢搬出去住劏房

不過而家靚仔少少既劏房都要６０００－１００００左右一個月，

以前住過６０００蚊劏房，細撚到仆街
個廁所入撚左去轉唔撚到身，
生活迫人我明既，
女呢啲，窮撚真係唔好諗，

學你話事頭，

搞撚店自己先算

你有道理
聽聞佢一部iPhone儲錢時間為六年
希望有錢租劏房嘅時候
能夠換埋部電話

我買ＩＰＨＯＮＥ個時都諗住用撚到佢爛先換下一部ＩＰＨＯＮＥ

唔會年年換咁ＯＮ９

我有個住真係中半山ＭＩＤ ＬＥＶＥＬ超勁有錢佬都只係用
ＩＰＨＯＮＥ７ ＰＬＵＳ

佢老婆用ＳＥ定唔知ＩＰＨＯＮＥ ５

電話用到就得，唔好咁ＯＮ９追款

儲６年應該係學生哥

我以前唔撚食ＬＵＮＣＨ慳２０蚊買遊戲貨幣都係咁撚樣，
真係好撚顛

點都好，
住都成問題。。。
真係唔好諗咁多啦，

無謂搞到自己重傷

我用緊 iPhone 6

睇佢有冇錢，係要開佢Apple Pay睇下係用咩卡

咁就叫慘
樓主戇鳩 完

屌窮關on9同智商咩事

你話中半山個兩夫妻？

應該ＡＥ鈦金屬細頭黑卡黎
（即係飛機大炮都碌到個種，碌層樓返黎都得）

連登有幾個巴打應該都有，
早幾日上熱門個個巴打住 瑪麗附近 有獨立升降機個巴打應該都有
（ＡＥ黑卡）

其實用咩手機真係無乜所謂，
有啲有錢佬都只係用最ＣＨＥＡＰ既華為手機

朱克伯格都只係開ＴＯＹＯＴＡ啦大佬

點都好，
訓教先，聽日返工。

大家都好好照顧自己，
每個人既人生都有唔同既 功課 要做，

做好人定壞人 ，其實同錢無乜關係。

善惡到頭終有報，
唔係唔報，係時晨未到；

加油，為自己既人生打拼，
唔好比自己留太多遺憾，
盡人事 而後聽天命。

惜福福常在，隨緣緣隨來。

用緊6s 32gb

咪撚玩啦屌
開個冷氣要幾多錢呀
同埋香港只會越黎越熱
而家得番1月同2月叫做唔使開冷氣
仲要4條友迫埋一間房
臭撚到

讀緊書
單身廿幾年
屋企係公屋 樓齡約60 貧窮區
屋企用磚地板
有冷氣
冇自己房 瞓碌架床
用緊Iphone 8 plus

去睇下(上流寄生族)如果睇唔明就算
電影 你上網睇下有冇
希望你睇完會有所得着

我都知自己都未去到最慘
但係出到去唔同社交圈子
就發現自己係最慘

我都儲緊錢幫家父換電話...

唔知窮慣咗
身體一直無依啲問題